香港人係打不死的！！！

星如好野！！！！！！

腫成咁都唔知係險勝定做假

如果你有睇足全場都知D點數肯定係造假

我地需要曹星如咁既鬥智
我們港豬都比港共政府中央政府打壓到鼻腫臉青